SHF拉打特攝綜合POST818 CSM 仁叔 悠仔

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

7月通販

預計
7月23

7月27

10月
7月23截

7月28截

11月

1月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

矮仔

AMAZON!

矮仔之王

已消失人口 2.9

笨大

老註呢排去咗邊

出現了

新post留名

留名
唔知呢本係第幾期呢

等新啦

呢期仲有woz同geiz

等新

我都唔明點解出MG

無了 寫真都廢事出了

8月啦

之後出既除左魔王坐姿圖其他都麻麻地心酸！

想環保下

一定雙入

出完收唔夠訂單點算

有骨架就

呢排攰又冇心情冇留言做mon post撚想諗住搶個1001都失敗

冇訂woz 要雙入老公

請不要消失希望

周圍環境的確

瘋狂換裝

加油

嘩好環保呀

最衰都係你

還好港魂evol達到陣

lm

我要孤

睇到r哂龜頭......
究竟喱兩隻嘢有乜撚嘢關係要咁玩

你早咗射

好似愚人節出咗張相係鐵剎那遞花俾三日月

啱啱都睇緊

我覺得ok

metal build幾時先出reborns

睇到黑人問號

Exia:如果reborn同我有crossover咪有機會出

佢今年配咗套為了女兒我說不定連魔王都能幹掉
時王898

I miss 美空

有出碟
買吧

買碟

咩來！？有無圖！？

CD啊
做歌手

一生巴同厹召喚

早
星期五

哎呀

早

我帆

原來又係罪大幫佢出碟

仁叔有直送

又留精

課金吧

留了精

指定動作

準時收工就好

黐立立

想同泊霧子炒飯

早
到

琴日掛住fgo新event冇乜點上黎

炒孤 五月 加一分

腦細：OT都係指定動作

我無嘢講

我霧

同女上司OT又有乜所謂 不過記得加人工

留精

你晚吹

想同彩元英炒飯

無知一問

今日服侍左女上司未

日日服侍 唔服侍會比人炒

扑野

⋯⋯⋯估唔到係你答到我

係 濕鳩FB

長知識了

正路睇唔到

屌佢仆街fb 審勁撚7耐

廢架 重開post啦 睇下會唔會係啲字出問題

本身佢話審查你嗰陣你要入佢條link去填份form
但入到去你發覺又無嘢比你填

LEVEL UP!

即係話 post完之後發現有審查中代表收左皮??

奥丁

佢個程序係你要填份嘢佢先再落下一步, 而份嘢就要你揀返衰咩, 填原因嗰啲, 唔知幾多步之後就會話你知你個post ok啦, 可以幫你出返, 但你會發現根本無嘢揀, 份嘢吉既

所以由出post嗰下你發現佢寫要審查你, 已經代表個post可以直接delete再改啲嘢重post

吓

個系統戇鳩， 又唔解釋清楚邊個位衰左， 我試過 刪到淨返一個字 然後狂改個字試， 佢都係話我錯， 我懷疑佢有時係d相問題

個支那動物節開4日（4/7-7/7）
首日賣1000粒，之後每日賣300粒
今日凌晨兩點同我話買唔到

訂美空碟未10/7出同菅田撞同一日

真限量

合照

字眼見到劍, 槍喱啲九成收皮
至於圖就唔sure

下 未完喎咁快彈你鐘

訂就識收，貨又俾唔到人
排隊排幾耐，我理撚得你喇
開訂前自己冇計過數咖

唔該哂巴打
屌佢老母fb

屌佢都費撚事
條友打大段野黎同我解釋，內容真係九五撘八

空美黎㗎咩

提佢訂碟

港魂開2隻迪加

我都諗緊講唔講好

我BB都識開撚狗大法

LINK!!!!!?

出真骨

首頁

$966

品質標準
日本品質

係喎

港魂日版 係咩玩法

雙鳩紙 貼警告紙

貼左瑞記個貼紙即刻變成行版

這款產品充分表現出暗黑力量的 超人迪加 為著地球和平與暗之巨人展開戰鬥的英姿。不能不入手吧。

係日本調啲大媽過黎QC

好耐無見好擔心你

好鍾意黑暗迪加 但無咩地方出過
一出就咁大手筆

可能都係鳩打一段周圍send
算啦再睇下有無其他方法

hi

有OOO老現既時候

殘象

食晏lm

呢本咩黎

印象中戰隊同拉打一齊出

頭D有垃圾廢老 要罷睇

飯氣攻心

瞓陣先

係咪你揸GTR死咗果個

係啊 搵人cap翻佢個樣話自己廢個張相

做嘢了

話說坦坦係咪可以加返入失蹤人口到

過埋今個月

金色物體12月真骨魂限

十年製作

由rkf開始計？

再挑戰一個十年

原來係黑商姐姐

金蟹

現在先知

終於有人發現

sor 我誤會咗

同笨大講, 我要屌柒你

港魂出咗通知25號送清水Strike

我以為又邊個新手

John wick極速再販仲要平左

又唔講出黎

27喎

我隻仁悠

長毛個隻失蹤下先

人人有野玩

入咗塑膠黑洞

我睇錯sor，佢寫26不過根據過往經驗都係遲一日

買咗四川
你覺得買唔買埋1好好似個頭仲差啲

分貨都要時間嘅老細

去咗幫docomo賣廣告

通常佢寫邊日就遲一日
港魂 黑貓

直接踩上九龍灣

買完好出shf啦

咁鳩遠

遲d都無所謂，因為都無乜位擺

而家屋企越黎越多MB同HT大盒，shf嗰d都話會掉，呢d點掉
一大堆零件塞晒入面，仲要件件都大大份

笨大：咦社長你未出X-0啊？打下尖啦
咦build咁好賣？讓路俾兔兔個班友先

鳩軟真係無計

鳩已熟

繼續唔開2次

要讓下路俾真大佬DED

你話woz?

woz無人買 獨佔

鳩遠同鳩軟我都可以幫你地喎

買一個新屋企

就出糧考慮撳返

唔係返咗幾日工咋咩

好耐之前既 個陣岩岩決定時王人選 好似係

半個月 做埋7月又辭

真好

新cp
今集有幕見到我老公腰腰好撚興奮！

除左買玩具、同埋得閒出去行下玩具、同埋儲錢買老公寫真，我都冇乜洗費

唔洗變身都打贏佢啦

今個月

今個月好似完全無嘢要買忍下手唔追舊嘢

sor 真係無

搵到1現先算
頭其實差唔多 完全唔同款無得比較

唔緊要呀日日衝返去打機就忍到手唔買嘢

無機打

icebrone搵咗迅龍先啦

...成功需苦練

無？
魯魯修，悟空，woz 都唔中？

得woz咋

係喎有woz, 不過無訂要衝現
robot魂點都唔買, 悟空之前屌咗地球ver加淘記藍頭, 未必再屌了

red]除咗買玩具[[/red]
只係依樣已經洗唔少錢

買玩具都已經用九成糧

呢層要自己檢討下啦

今個月諗住半成都唔用

今個月好似蟻咬咁

無新野訂情況下

I know that feel

時王可能有疾風開下訂既
woz唔知肯唔肯出其他form 可能忍者咁 亦有可能同Nercom同一命運

如果家政男神雪崩件開訂就正

woz 都係出閪袍啦

00 gn arms機會大

woz kikai

gn arms type-e好多人講唔知洗唔洗安排下Exia再販

旅行必備

中間有興趣

變相又再販多次

d腳印識逐個發光

我好忍得手 想要同需要 係兩樣野

喼實際啲

比人掟黎掟去

咁又係

@時王石像

出得幾靚

係咩

喼去一次旅行已經花哂
中間嗰個擺office幾好咁

香港已經無HMV

中間有性趣，求detail
邊到有

P牌新手留名

我認為佢會整得好hea

燒山好野.jpg

25-26打後先有p

個喼都唔平

鳩嗡

ff下好了

仲有一粒鐘解脫

屌佢老母，都唔知佢寫乜柒

工作上係...

又岩。。但幾靚

上面隻杯想買

正常門票9點半先入到
排到1405先先買得3個
排5個鐘先有3粒

下刪一百字

計註冊日期

p牌仔咪用gtr.

買完唔捨得用

我意思會員編號

老豆一燈都救唔返個仔

我知，24，25果批應該1，2兩個月後除牌

幾抵，好過自己整

我會擺公司用

啲人見到

仲唔夠,佔左每日1/3 黃金時間

其實真係幾靚,同事見到都應該覺得幾型(但毒)

只欠肥雷！

68？我有冇睇錯

無睇錯，除非標錯價

平過買ml +自己加工

本體都未有

都係嘅

你未買？
我收咗隻endgame 隊腸 $500

未驚過

500買隻shf 未計dlc頭

做咩

收工走人中

點跟

你尋日都早走啦好似係

留一套唔該

幾時出?????
有啲想屌返套

好似下星期

靠下啲巴打報下料邊到有

要一 信和取

扭蛋應該大把

月份好似有得成套屌曾經屌過一次月份買成set

我覺得可以

仲等我買左隻老翻figma 雷神

能創造沒有hellokitty的商品

沒可能了

送禮一百分

送俾女...哪有女咩

送比鍾意電王既friend
收到都唔知好嬲定好笑

菅田

日劇首歌

有啲性趣

答你唔到

有無封面睇

下星期課金吧

買唔起真骨 轉坑

哭泣你唔好請我飲M記啦
改送呢套

唔得喎吹奏麥記

吹奏電王同Hello Kitty好過

喱啲係咪$10個

呢首正，上左腦

只識佢果首 哇E吔~~~~~

電王唔洗吹奏 世界第一
Hello Kitty麻煩同我掉落黑洞

套劇

合唱果首

仲有米津毒撚作曲

點解要咁對Hello Kitty

正，灰色與青之後再合作

美空套劇

蛋黃哥
Hello Kitty

不了

蛋黃哥 +1

街價$500都未必買到
雖然shf 2個頭雕都唔似
但最後一隻ca，唯有入手啦

嗰首正啊

我肯定你係絲打了

美空有毒 個個都淨係識得喊喊喊

蛋黃哥+1

你要再檢查下

老鼠有毒 淨係識針對人哋喊

老鼠有毒係正常架wo
小學常識題

對老鼠人身攻擊

叔叔幫我身體檢查

又借啲意呃哭泣出黎互含

狗謙講出黎特別嘔心

你含住我 我亦含住你

你兩個互相咬大棍？

你會唔會話有人對自己人身攻擊

黎緊8月9月10月11月

Iw個隻換頭換武器算

孤仔岩岩開左訂

過咗7月先再諗

Orb zero突然間有貨 明明好似9月先再販
仲要平過早排買......

7月得zero套甲 無了

收收埋埋

Endgame都突然多貨 而且好L貴

真愛

新手想問係咪10/7出碟 有fd好鍾意想送比佢

我仲未收到Ironman ，廚房佬好重手
價唔啱

睇佢twitter應該係

有時見到d玩具靚 但買左都唔覺開心

搵到了 仁叔14800羊 cd+圖冊

不過好貴⋯⋯⋯⋯

Mk50過1k cls
Mk85無野玩都6-700

大徹大悟

諗起d月經
有咩商品係hello kitty冇

咁樣唔買好似著數d

好貴吓

無
係乜柒都有

嘩屌原來個月餅咁大個

買左好多，盒都未開過
砌牆用

已經阻止唔到佢crossover啦

淨CD3200羊

都話一開十六夠成個post既人分

係地鐵諗緊好唔好㩒掣

撳！中秋有得食

點解咁樣架

撳！
撳完下個站有平成拉打逐個上車

撳完你個卡變昨駕駛倉

*咗

任買架喎

前排唔見晒set裝

諗定拍咩洗頭水廣告

間中拎出黎扭兩扭 畀佢存在意義

shf呀

mk50 都算有武器玩下
mk85直頭係零武器，仲要qc好差

啱啱搵翻隻櫃底嘅RAH Drive出嚟
好彩無爆皮

你都好似幾多野下

預巴有天眼通

屎眼通

預巴牌菊花茶 飲完屎眼都通

月尾再諗啦

係都自制m到ver算

可能輕輕一刷就真限量

新入

好後悔賣左sigma...

一直未追 見靚價就忍唔到 反正7月無咩野岩

絕地限定

點解

當時賣個價剛剛好換到全新ultimate
而家買到最後審判set又想追返

月尾試下刷先

我睇錯咗 買咗*

有電鋸佬咪得囉

預巴唔係港魂左咩

係呀
我想試下刷唔刷得甩

一刷就甩到得返銀色底色，變左Sigma

特別版

Sigma Alfa

仲有22日

呢隻都搶咩唔是有兩水咩？

gg俠少量劇透❗️❗️❗️

有幾多水都係炒呢個時勢有得訂真係好訂

唔知係咪劇透

無事呀而排成日掛住睇出面d post成日唔記得入

平安就好

我都想要喱張

我第一張中火箭頭 即刻屌左出聲 唔服立即抽多張 就中了

一抽係咪60-70？

好型咩zio geiz都行開一邊

已正皮

未瞓

唔記得熄聲 一彈通知......

對唔住

聽日再講

劇場版見？

一早起身睇YouTube新超人直播
第一集感覺唔錯，算係近年最好睇既第一集

唔知

法爺兔兔

隱藏人物

驚喜

第一集就玩cg
Cg 順眼過G/R/B

廣播劇提到紅藍銀族，算唔算係漫畫以外第一次明確將超人分做紅藍銀族變做正式設定

好似之前砂糖咁回歸，叫埋霧子番黎就正。FF中

情深獻錶

又得啫

諗得太多了

原來得個一幕一齊拍

一齊叫變身

早~玩惡魔城

今日都上黎留精啊

後排

早 老註

要打j了

早曬你地

地你曬早

真最終形態

地曬你早

早射

叫到老哂

少註

落雨天

taiga 條女好似ok

落完又好曬，乾蒸

yes
蒸熟

孤開咗太郎，不過竟然限一

有得pm

等左好耐

習慣留言要一

旺角取

SOLD OUT

真毒日留名

排

忍唔住,撳埋港魂隻痔痾II 先

正確

炒孤, Ultraman Number Six !!!!

裙底
亮度加10plz

粉紅色底橫

留名跟進

其實有無人真係因為儲啡盒而搞到成屋蟲?

養蟲專家

養衣魚

仁叔

大叔做法爺老細

保值呀

精都開咗，都係限一

我有大量臭丸唔怕

睇住係大陸蛋食完肚屙

港魂同一月份配送既野會唔會GROUP埋一齊發貨?

我通常一齊到

突然發現今個月派貨日期同動漫節重複曬

好玩

車車都有份做

煎san真係好有型

無錯

家有一老

衣魚改造人

係幾唔錯
但都係Cap靚啲

who.gif

(新手)CSM 仁叔 悠仔 點入好

港魂

已放

天氣凍同急屎原來呢兩個係可以炒起既理由

..請俾趣

括約肌耐力賽

放屁+20 急屎+50 賴屎+300

又一新招

其實放咪放，講咁多做乜

體諒佢

佢急屎

搭帳篷 +100，無沖涼 +80，無刷牙 + 50

P牌牌

係呀連登新手，希望呢度會有善過隔離1/6台台

呢到最出名係小圈子喎

有排鞭

魂限訂到又要落地獄嫁依家

希望唔好小圈子

日魂evol直接打預約終了

呢度訂到又要落地獄又要中sad 好慘的

玩撚完
又炒起

應該會開嘅

臨開訂又伸手又要俾人話小圈子

預佢閪先

一有熱門玩具，就有一大堆伸手入來

無謂loop呢個問題了

如無意外8月又黎

隔咗咁耐 可能真係唔開第二次

預巴呢一年都攰嫁啦

仲有機會沒嘅

最唔友善咪你條p牌仔
Btw有你老母

早啊國巴

大家好真毒日做運動！

番工番到好眼瞓

Hi我做完運動排ht焗桑拿

用完大碌鳩做運動

活塞運動

我都想有得做活塞運動

可能01 old/fake news 不過如果出到咁可以唔洗睇

爭執Alert

想點啊

終於開孤

可能fans art黎姐 無事既

幾型！

Kikai巴打果然與眾不同

我係屋企鋪墊做hiit咋

出去打籃波 矮撚出去比人屌打

偷偷地撞佢地

入新個一番賞個張未靚好多

未好吸引

are you ready?

國國

香港真係cls 打完人仲有警察護送

仲困左個大媽一個鐘

釋放娜娜

香港人現在養狼狗咬心口

同撐警大會班廢老打完人無後果一樣
咁搞法 只要立場同示威者唔同 你殺左人都會比埋錢你搭車返屋企.....

呢鋪柒出國際都似

喺公廁保護大媽成個鐘
唔知仲以為保護緊啲咩高官、外國大使

研發新菜式屎坑燜雞

個櫃完全唔夠位 原本一層擺5隻變到一層擺得2隻

依家出街警察仲危險過黑社會又選擇性執法又砌人生豬肉

比咩人屌打

高佬

傻喇 高佬邊到屌打到人架

只要有少少反應同識舉手矮仔收得皮

過到佢不要不要 射到佢不要不要 係高佬係勁但唔代表會比佢屈加油努力

幾年無打

今日係比無限體力既年輕人屈體

依家啲口靚仔間間學校有gym房 160跳起拉框 都見過阿我 癡撚線 (禾輋打開)

中學校隊訓練有素已經屌打叔叔啦
（曾大屋打開）

(曾大屋有個肥仔crossover好撚勁 唔通就係你? 不過個閪場成日比排球撚book)

呢隻黏土人係近期 最撚高質

咪傻啦 咁勁就唔會比人屌打啦 何況.....我唔係肥仔

抵鳩撚柒死啦哈哈

個頭咁膠嘅
同隔離封面圖相差好遠

黏土人黎講算係咁喇

Megabox 有超人期間限定店

星期一去睇吓先

去睇下手機殻靚唔靚先

我見住最後一盒俾人買走

訂左好耐了果陣neo decade開訂 我行inspoint無見到有一隻 應該又炒貴

我仲有隻 炒價入既 spiderman

睇完軚㗎

一陣睇 好期待

畢啲~~~榚

個反派好似幾吸引

you go i go here we go

r/b劇場個個 想佢出shf

係咪捧佢做第二個貝爺

個反派造型真心覺得型

起碼唔係就咁黑暗_ _咁 有返d自己既造型

Ora

Bye

收花？

7月17

放開個女仔

萬眾期待

劇場版新曲

無事

7月17公布令和

又可以準備衝擊一下造型個底線

令和第一

劇透

衝擊大腦

好功夫

下集：decade淪爲四騎

主角黎ok?

一光一暗

相愛相殺

希望真骨可以一次過公佈BLACK同RX

根本主角黎，一打四

中間

難d喎，RX機會大D

方向正確喎

我要原味

你要邊個原味

梗係C.C.

我全都要

扮工日

Again

隻狗唔係你黎，醒下

妄想症發作

做咩叫醒我

救開人，職業病

。。。

今集時王......

dcd 第二季

in小明

終於有講名句

路過了

好彩geiz唔記得咗decade哥之前打鳩佢

大和解

DCD 今集係咪明顯放水, 唔用卡就咁打another zi-o
同埋完全搞唔明time jacker個時停咩原理

講呢啲劇情就四重啦

可以周街派

今集BB

所以我信咗佛了

Sorry, 我見上面都無我先無搞, 下次加返

Grand Zi-O~

駕駛艙

有劇透就四重是常識吧

我同基池老婆都係一對

你兩個可能都係有鳩一齊格劍

星球大戰

可能只係兩粒星塵大戰

俾個五我

痴線佬又assemble

加埋Kikai巴打就係時王三大痴線佬齊人之時

祝賀吧！

三位一體!

CSL Trinity

畢氏劇透黎

今集追月讀個陣個another build跳起又仆街咩意思

member]
比奈[/member]

大個女啦，來，俾哥哥抱下

留個名

哭巴係咪到

真毒日真係好靜

睇緊live mk啲狗發哂癲

預左啦 d dog dog真係變哂質

睇到好撚嬲

議員 記者 respect

個便衣連背心都唔著 老臨都交下戲啦大佬
仲要聲大夾惡話唔洗帶委任證
真係難為香港既立稅人每年交咁多錢

gear簡化到咁+唔帶委任證
就黎人人都可以cos 狗狗

你係咪commander

謝
已pm

其實得返d記者 都唔知推咩7

新手入坑，我想問 幪面超人Beast (真骨彫製法)連 專用斗篷Set 係唔係依有得訂?

係, 同埋係分開訂, 唔係咩set裝

今日冇乳了

早

屌你老母死黑警

打年輕人 砌生豬肉就叻

一過左七一即刻由克警變番黑警

睇到嬲

前線犬已成棄將
社會大和解

早晨

又遲到

We connect

此風不可長

返工要早到，OT係bonus

中咗無限月讀收唔到工

仲以為係月讀加無限魂

收埋自己J啦

準時收工係神嘅恩惠

一見到個神字就自動諗起KAMI DAAAAAA

成日ff有拉打保護市民

幪面俾人話暴徒

特登嘅

睇完gg俠邊到仲有得訂far from hm個隻shf

好似本身一開就截左

郭晉安都有唱啦
幪面惡徒

便溶掉

幻想:
現實:

早
極醜惡話唔需要狗牌
咁以後出街唔帶身份証,搭地鐵唔帶八達通
食飯唔俾錢,淨係買玩具先帶銀包

已經無皇管了

早

行街路過見到狗隻都會啤9佢

上咗色反而仲怪

越睇越靚
玩月餅玩上癮係咁聽歌

睇劇場版飛落嚟果下

唔知咩事

結合埋

學埋哂月讀個衰妹啲野不過我老公肥得起！

珍珠奶茶飲上癮

睇晒
多數係衫
有啲幾千蚊嘅錶同不銹鋼造形裝飾

殼嘅款基本上上面條link 有晒
流沙款剪影幾靚，不過我嫌太娘頂唔住

結果乜嘢都冇買到

佢地平均日日啪一杯

飲得咁密唔厭咩

上曬癮嘅嘢 加上都開始熱

創作力同幻想..

Survival, blast form, king form 笑死我

龍騎嗰個抽象派黎

猜猜我是誰

blaster好可愛

5塊朱古力牌當同花順

Faiz好似

HYPER笑撚到我,好似小學生勞作鳩啲飲管入去

琴日係駿河屋搵到Ex-aid嘅RAH
價錢竟然無落鑊

之前好興黑糖珍奶，到佢冇人排個陣先去買黎飲，飲左兩次永不錄用
點頂到日日飲

黑糖珍奶好甜

三支香黎

呢個系列出曬名大機會

點會落到鑊

dcd有張卡...

本身想帶飯，拎左出黎，出門前都係漏左係枱，屌！

本身個價都

落街食狗飯

恭喜你

係咪仲有9張卡換?

叫外賣又冇左43蚊

上萬啦

隨機出？

叫囉

fatfat

點解你成日Google 到呢啲gif

呢啲圖先吸引到人

曾經懷疑過全部都係預巴整

多手撳咗隻雷神

撚有時間

鳩痕嘅錯

好波

我懷疑預巴未食藥多啲

SHF果隻扔?

拎去供奉

撳埋神高

神高唔敢挑戰

試新野，玩住等肥仔

預巴都係米王

D野食飲品每次都好期待佢出成點

睇咗展品圖都ok

肥仔幾時先有展出

你估肥仔會唔會出先

窮毒柒

窮矮毒柒齊向各油王學嘢

窮矮淫毒柒

等緊，睇下HT定SHF出先

會既賺硬既野，一定會出既

同阿嬸競賽

Dcd戰力又瘋狂下降

放下自在

變左四騎...

開始懷疑係唔係時王II個玩具買唔出 特登偷走final

痔屙TWO 都算由中期出到尾

假如佢嘅作用係補完返以前嘅尾...

FF

將一套爛尾劇補完
同時將時王留返十年後再補

唔會爛尾,矮王就係螺旋王,忍痛殺人只係保護人類

願意等我壯10年

你老公究竟幾時黑化，就完啦

拉打畫上句號

無咗二枝針就係一個句號

你明點解啲針脆過薯片未

又暴走

將隻shf輕鬆掉落地踩兩腳
沙包唔洗咁靚仔

幾時行過正常路線

我老公永遠都係陽光寶寶

成個po都cls

陽你老母
寶你老母

孩子氣

痴漢三合一

扮工都要放鬆下

有奧野壯看的日子就是晴天

走錯方向

sor 唔覺

四合一加埋woz老婆預巴唔該

奧野壯好靚仔

我會幫手平衡返

收皮啦

似乎你會加劇個問題

Agger

坐到有啲攰

你都係一份子

一日去幾次廁所

巨大化硬化

突然快咗咁多嘅，咁快就40頁

走咗去傻橙個場學跳舞

夠鐘食藥

你入女上司房到姐咪扮

去咗踢水樽蓋

扮明你未食藥

仲以為佢連空中嗰個都踢到

正呀屌閪

點解今年時王會每個主角都有老公